明居正：中央考慮犧牲一些人士，包括林鄭及前線警察

推

721 811 721 811 721 811 721 811

明居正真心要睇呀
台灣人 著名分析中共

呢位旅美異見人士異口同聲講同一樣嘅嘢：

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！